有冇巴打同我一樣樣衰到咁

行出街唔敢望人 驚比人屌
有時見到啲廢老都覺得佢靚仔過自己

戴口罩變型男，唔怕，信政府